覺唔覺得西裝已經失去氣勢

之前覺得著西裝返工嘅都係律師 ibanker等等
宜家堆保險狗 倫敦金 都著西裝返工
屌

真老闆
洗乜著西裝

利申 老闆polo 休閒look
落到街以為係廢中

係港男失去氣勢

不嬲都係愈低級既員工著得愈四正

利申 公司最低級就係我

ok

日日見住鬼佬MD著polo拉住個golf袋晏晝先番公司簽兩個名就走

你做咩工

一人公司，中意點著都得

castle wear

MNC office

文員仔

係呀 FG仲要做assistant位
即係做狗

起你底發現你係八大非專科second up fg
咁又真係難d搵到正工嘅
btw通常講八大嘅都係bu lingu edu

Bingo
公司個名係好大呀 但人工就唔係特別好囉
知自己有幾多料 都唔敢奢望太多

如果first hon/三大的話應該會好好多
不過大學生fg都無光環啦大把都1x k一個月

GPA差0.1先1st hon
最慘係自己又唔係讀專科
咪唯有打份濕鳩寫字樓工
chur就唔係好chur 你叫我覆得你咁快都知
但人工
如果黎緊考正苦順利即刻跳

加油巴打
如果失敗有無考慮做紀律部隊
我覺得文員office工好撚悶

多謝巴打先
黎緊eo同紀律部隊我都會去考呀
紀律部隊黎講我考幫辦
散仔我就未必去馬啦 都想比番個目標自己
至於悶方面 可能自己性格關係啦我又唔怕悶
所以就算叫我坐office我都接受到

醒下啦 你真係廢中黎架 扮老闆？

咁都搵位笑人jm9
以為自己好巴閉?
俾盡你咪又係搵多幾萬銀一個月
不過可能高估左你tim sor9ly

唔係呀,幾有霸氣

著女裝返工啦柒頭

主要係好多個樣太畢著唔到套西既氣勢

未必嘅 西裝都要睇靚唔靚
睇cutting，布料同啱唔啱身
太多無謂花巧野果啲反而顯得個人冇品味，唔識野

返中環撚會有人三件頭
我幾個朋友做投行都係shirt衫捲一捲手袖加條causal褲

痾死唔出賴地硬

不嬲覺得柒
利申著短褲見工

FG係得14 15k

當西裝成為制服。。

俾保險同地產著到變垃圾

唔係點解咁多人仆去考正苦
考到幫辦起薪都成40K
再唔係ACO都大把大學生仆去做

你再嘈就將你去勢

咁套野係貴定平實睇得出嘅
1000 蚊套荷里活實睇到係cheap 野啦

黑色西裝外套，白恤，著到好似送殯咁
又老積

反而smart casual先好睇
多配搭，優閒得黎又不失高貴

樓上做乜鳩

記得有一年去睇波子車展，去到場見到有個著拖鞋既阿伯係到，行近埋去原來係舊老闆！上市公司CEO身家幾億。

企街都著老西啦

著開中山裝

我老細平時都係著對殘既波鞋
濕尻牛仔褲同勁樣衰既T
成個維園阿伯咁

True 真嘢永遠不需要依靠裝飾

夏天去d大律師行
見到d鬼妹行過，都係涼鞋背心透bra

我個度啲大粒鍾意著馬甲